劍橋大學沃爾森學院考慮褫奪林鄭榮譽院士名銜

特首林鄭月娥是劍橋大學沃爾森學院榮譽院士，去年至今英國上議院議員、在英港人曾要求學院褫奪林鄭榮譽院士的名銜。沃爾森學院今日（1日）表示，堅決支持保障人權及言論自由，學院對《港區國安法》頒布後，對香港最近發生的事件深表關切。學院指，會考慮褫奪林鄭月娥榮譽院士的名銜（will be considering Mrs Lam's position as an Honorary Fellow of the College）。

三名英國上議院議員去年 11 月去信劍橋大學校長、副校長及沃爾森學院院長，要求收回林鄭月娥榮譽院士頭銜。三名議員在信中批評，林鄭無能及好鬥的處事方式，引發200萬人走上街頭示威。該信又斥林鄭多次作出錯誤決定，包括是DQ民主派參選人，以及囚禁社運人士等。同月，超過170名學生、校友及市民在當地發起遊行，促請劍橋校方撤銷林鄭月娥的榮譽院士頭銜。

劍橋大學曾在去年 11 月表示，沒有打算對作出任何行動，亦表明會避免作進一步公眾評論。

要來的始終要來。聞說佢個仔都係劍橋喎

宜家先考慮..

推

跟住咩北京清華頒返個俾佢

Please! 個條柒婆讀屎片

以前做落以為冇用冇結果嘅野開始一步一步實現緊...

日落都逼到要做嘢啦

又話第一名

好似Harvard Math Phd

Please

劍橋大學違反國安法38條

戰狼就黎上門

柒婆好似係想去英國退休？

成為國家一份子，榮譽高於一切

Karma is a fucking bitch

轉頭清華都比番個佢啦

777成功爭取

仲諗, 屌你老母

一定會

英國人講到咁即係會

tui

劍橋安老院補授學位，唔使慌

等睇林奠反擊

引導校長去香港受審

榮譽院士
其實都係得個名

無左咁又點。。。

林鄭仲係政務司時話唔做時去英國退休喎，而加佢做多幾年退休返大陸過啦，八婆

屌 去到咁嘅地步仲係考慮... 雖然褫奪咗柒婆都係wfc

劍橋龍心:
劍橋我渣旗 !
我地共產黨員用留學生身份潛伏已久 !

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

拎番個清華北大補番

有冇戰線link呀

仲有乜要考慮

美國就更加易搞

仲有佢個仔

怕乜有有國家有黨
反正都無得去外國

真
訓左幾耐

踩到上心口好難唔做

唔好得個講

做就快啦

唔係話刁大大係大灣區留左個院比佢咩

仲要成家英國人

個臭閪點會care呢啲虛銜
你話褫奪佢兩個仔同老公嘅BC佢就有可能攬住枕頭喊喇

Never too late係做先好啊！

沒收成間劍橋財產
將科研成果交俾北大清華華為中科院瓜分

可唔可以取消佢兩個仔bc, 遞解埋出境

考慮

better late then never

快啲做唔該
btw港共死全家

無能及好鬥

快D收番啦

禍必及家人

老人院？

唔係榮譽野 無得話褫奪就褫奪

唔好考慮喇,做啦英國佬

777: 我連制裁都唔怕，驚閪

搵popo查封劍橋護老院及沒收所有資產

唔駛考慮啦下話...

If US doesn’t work

How about UK

頒夠7個比佢 襯返佢

落下佢面都好

唔怕，中共會俾返個福建大學榮譽學士俾777

搞鳩佢老公仲好
佢老公應該幾重視自己學術嘅野

consider..
so disappointing

搞鳩埋佢全家其他人就岩
最好cancel埋佢全家英藉

佢全家國藉先重要呀，佢都就退休啦係搞都搞個仔啦

仲未趕佢個仔走.....大陸d軍二代都死返大陸啦⋯⋯點解仲未到佢個仔

呢個日子應該唔遠喇

林鄭大把錢. 咩名銜都冇分別.

Push